# What's here
In questo repository provo a raccogliere in ordine (spero) un po' di pitonini vari che preparo

# Lista dei pitoni
* [osciAudio](./osciAudio) Contiene un pitone che legge segnali analogici dalla scheda audio